想問邊到有得買iPad 2018 藍芽keyboard

如題
急用，apple store果d太貴，有冇舖頭即刻買到平d既？
感謝！

想買keyboard case

去高登搵可能有
都係啲大陸嘢架啦

apple store貴得有道理

ipad air 同 ipad2018 既keyboard case 係咪唔相容？

［已解決］
深水埗高登買左：可拆卸既keyboard既keyboard case，$238.

全場都係呢三隻款：
皮套可拆keyboard；
皮套不可拆；
金屬硬殼（整到好似macbook感）

價錢由$168到$288不等，可惜：168果間得紅色皮套，所以冇買。

keyboard case ipad air2/ ipad 都用得 ，都係9.7inch。